訓左冇睇，秋行軍蟲食飽未？

如題

武漢人食曬左草地貪夜蛾？

香港有1大隻可以幫手食埋嗎?

反正支那糧食一直進口

可以出口野味抵銷

林兆波都唔食仲要人哋幫手

中国人無野食既時候可以食行軍蟲,聽聞好好食

幾好

成口蟲汁

冬睡緊